班撚樣有冇方法禁止人移民英美台？

出境限制

用咩藉口

中共唔會無藉口﹐只有你諗唔到

我諗佢會畀人走 唔係嘅話港匯應該直插

國家安全凌架一切基本法同國際公約保障嘅自由

出境時話你犯左國安法

留地不留人佢地講既